[150]班社工都有份令香港淪落

作為ngo/政府入面最前線接觸蝻/蝗嘅香港人, 都唔保護本港社群

庫房立法會批左舊錢就用到盡落呢啲非香港族群果度, 同佔中果陣啲紀律部隊盲從本質上係無分別, 班150新移民個政權當佢地做全權citizen, 班社工就照單全收, 全無思考, 淨係執行啲affirmative action 唔係話大愛唔好, 啲有錢佬跌出黎啲餅碎都fing曬落新移民度, 本地人分到嘅份率變相更加少

而家社工跟住香港政府啲大灣區/國家大局觀政策行, 但係成套logic有問題, 佢地完全睇唔到響所謂國家大局之下香港呢個城市入面嘅香港人先係minority; 戰後難民/文革難民/本地原居民, 響本質上就同呢班深紅嘅新移民有所不同, 後者13億呢種人, 又點樣係minority?

當年中共成立果啲民族自治區, 派啲漢族入去溝淡本地人口, 而中共學習對象蘇聯, 更加出神入化, 將自治區入面非俄族人(e.g. 韃靼人)強制移去西伯利亞/中亞地區, 而近期叫啲香港窮人移去大灣區其他地方住, 只係蘇俄強制流放嘅variation同比較mild嘅版本; 叫香港啲後生仔唔鐘意香港可以移民, 同蘇俄年代唔同種族嘅diaspora有咩分別

我完全唔明點解啲社工可以對香港人未來視而不見, 對新移民政策絕對地執行

日日150, 點裝得落

社工不嬲都係社會蛆蟲

其實要睇下班社工係跟d咩ngo?

個ngo背後分分鐘紅底

咁個個香港人都有份啦 個個咪又照返工照去旅行

唔反抗等於接受，基本上係當權者同既得利益者既邏輯

社工成日同d無生產能力既人講
有需要就拎啦
好d錢只係銀行就咁印出黎咁, 地球係無限資源

如果果150個係各省嘅狀元我唔反對
但係而家大部分都係啲呃屋呃錢嘅中國人落嚟 點頂呀

點解狀元就唔反對??
狀元就唔係蝗蟲?

之前香港政府 打算引入大陸醫生
呢D大陸醫生都係高學歷, 唔通你又讚成??

社工最吊詭嘅係大部分都係傾向liberal, 可惜嘅係佢地唔知係睇唔到幅big picture定係盲從港共政府政策

其實好多位佢地say no唔批唔幫, 根本無人會查到

x2 唔反抗，佢地美化成理所當然/你情我願

社工就好比歐美啲左膠

五毛JR

共產黨最識利用人同情心

我諗唔少DSE同學仔讀社工都未必係為左份糧, 共產黨係有預謀咁透落每一個層面度

社工如果選擇幫少好多呢批人, 班150就唔會咁嚮往香港, 班五毛咁鐘意praise香港自由市場, 呢班人最應該俾自由市場壓碎